熱線根本就係文革招數

我地一出手想搞個熱線就輸左
藍絲其實好撚現實
無著數既野唔會做
大家一齊唔好理個熱線就可以
連儂牆啲藍絲係咁拆其實我地更加要痴多啲
大家可唔可以幫手推

推

推1